有無巴大可以介紹d靚耳機來？

近排開始玩hifi music 想買個耳擴和有線耳機，以前用果條Meelectronics已經唔得，有無巴打可以介紹？

筆直幾多先

Ie800

仲有想要咩聲？

無話想要咩聲，我嘅咩類型都有，韓文歌，日文歌，流行歌，古典，電子都有。
budget預幾千

Sennheiser？

唉~
你如果淨係買耳機可以考慮下
V-moda ZN
UE 900s
Fender FX A2
Campfire Orion
Audiofly啲耳機可能都ok
A&K Michelle 可以試下

如果你會買耳擴個類既話
Campfire Polaris
Fender FXA7
AAW AXH(應該係咁叫

上面耳機除咗v-moda之外其他都有得換線，咁線就當然另外收錢
價錢自己睇
試耳機就去DMA、let’s go audio或者right shop audio

大家點睇k3003同xelento？

Campfire Orion 同Fender FXA7邊個好D？我聽落就覺得差唔多，我想搵一個隔音好d嘅耳機

Fender A7就3千幾
Campfire orion就1千幾
好難比
不過隔音好啲就fender或者你去整CM耳機
聽落去差唔多係可能你插手機，唔夠力推隻A7

未試過